小泉麻將傳說

最近日本政界風起雲湧，諗起以前睇過一個媲美“鐵拳無敵孫中山”嘅故事
小泉麻將傳說

人見人愛嘅小英姐都有

還有
“第一次諸神黃昏大戰報告白皮書”
“麻將外交全紀錄”
最新嘅“渣和無用改革—大和公主麻將傳說”
連侵侵都出場

呢套睇睇下無咗翻譯組做
記得睇到係小泉盲轟咗14隻白牌出嚟

rising sun

後面同毛澤東打搶釣魚台
邊個夠膽做

即係得返生肉?

睇到去打希特拉就無睇